{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75829&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘리시안강촌리조트"
    },
    "text": "江村に位置するホテルは美しい四季を眺望できるロマンチックな空間だ。 白楊里駅から車で3分の距離で、ジェイドガーデン樹木園には車で4分、南怡島には車で2分だ。 チェックイン時間は午後5時で、延長時には1時間当たり20,000ウォンの料金が賦課され、最大6時まで延長が可能だ。 ホテルは無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 浴室用品は歯磨き粉、歯ブラシなどのアメニティは提供されないが、ロビー自販機で購入できる。 駐車場は外部地上/地下駐車場で計300台を収容でき、宿泊客1室当たり1台の駐車料金は無料だ。 リゾート駐車場が満車の場合、スキー場駐車場を利用することができ、大型バス専用駐車場も運営されている。 宿泊客は荷物を保管でき、朝食は10%割引された価格で利用できる。 付帯施設としてサウナがあり、コンドミニアムで利用できる。 一週間中は午前6時から夕方8時まで運営され、金曜日と土曜日は午前6時から翌日午前2時まで運営される。 一般料金は大人基準で2万ウォンで、36ヶ月から小学生は5,000ウォンだ。 宿泊客は大人基準で5,000ウォンで、36ヶ月から小学生は1万ウォンだ。 朝食はグランシェフで利用でき、コンドミニアム2階に位置する。 一週間中朝7時30分から午後10時まで運営されるが、金曜日と土曜日は朝7時から午後10時まで運営される。 アメリカン・ブレックファーストスタイルのバイキングを提供し、価格は大人基準で32,000ウォンで、小学生は18,000ウォンである。 36ヶ月以上から7歳以下までは1万ウォンで、36ヶ月未満は無料だ。 未成年者は大人と一緒に同伴しなければ入室できず、それによる払い戻しも不可だ。 画像は実際とは異なる場合があり、チェックイン時にはベッドタイプや客室商品が告知されていない状態の場合、特定客室とベッドタイプを選択できない場合がある。 客室の価格は税金とサービス料が含まれた価格だ。 物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければならず、ペットは同伴入室が不可能だ。 基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与える行為は強制退室措置の理由になりかねず、火災予防のために客室内での調理や火気の使用は禁止されている。 家族でない3人以上の宿泊客は男女同室での宿泊が不可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは江村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから白楊里駅までは車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "ジェイドガーデン樹木園までは車で4分、南怡島までは車で2分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの延長料金はいくらですか？",
            "answer": "延長時には1時間当たり20,000ウォンの料金がかかります。最大6時まで延長が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉や歯ブラシなどのアメニティは提供されていますか？",
            "answer": "浴室用品には歯磨き粉や歯ブラシなどのアメニティは提供されていませんが、ロビーの自販機で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは外部地上/地下駐車場を利用することができ、計300台を収容できます。宿泊客1室当たり1台の駐車料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "サウナやコンドミニアムは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはサウナがあり、コンドミニアムでも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食は利用することができます。宿泊客は10%割引された価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯で利用できますか？",
            "answer": "朝食は一週間中朝7時30分から午後10時まで利用することができます。金曜日と土曜日は朝7時から午後10時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の価格は大人基準で32,000ウォン、小学生は18,000ウォンです。36ヶ月以上から7歳以下までは1万ウォン、36ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 708,
        "QA": 558
    }
}